June 4 footage of students on the square

New footage by Canadian TV reporter on June 4:

支那人話冇死過人好冇 4AM仲有片佢地和平走緊

請登入帳戶以確認你已滿限制年齡